點解 mac 唔會越用越慢？？？

相反 pc 機普遍既通病
就係越用越慢

點解會咁

1

2

3

機齡 ？乜春資料都無就話越黎越慢

彪哥好野 多謝彪哥

點會無，我睇住我frd 個部成日hang

因為apps放係沙盒行
資料唔俾儲存係系統核心

mac 機行WIN系統

應該係hdd先會
早幾年換佐ssd之後真係唔多覺慢佐

點睇windows 10 越用越快?

我會喎

on9先咁做

換左機

其實會慢，不過好難察覺

有D軟件係WIN 先行到 無解

點會冇
成日load沙灘波

幾年前，個衰仔話部電腦越黎越慢，我咪帶佢去換電腦囉。點知換完之後一D用都冇，我就同佢講，喂，靚仔，唔好同我玩野喎，信唔信我柄你呀拿。佢同我講，最近唔知點解，玩電腦果時好似越來越慢，果時候，我先知道，佢係隻手越黎越快。

見識過d on9 裝埋d鳩野.
你就會明點解

又幫apple創造傳說
長時間用mac機做野既人會未見過沙灘波？
直接重新開機都成日啦

知唔知咩係hdd ssd?

用ssd之後唔覺有慢到

3萬蚊全包呀！你部mac係雞嚟呀！

唔岩聽既說話你想唔想聽

岩岩試完你部機我發現左啲野

你唔覺得你每次開機都好唔自然既咩

雖然你部notebook性能高不過機身好重

香港咁多trip去你每次出trip就一定帶埋部note

除左係最近五月wfh

你每次都攞到死吓死吓

除非你克服到呢樣野

如果唔係你無得同我架mac鬥...mac鬥...mac鬥